有無人身邊有講野/做野唔負責任嘅人？

一班人約好每個星期一個時間約
個時間就係位「朋友」提出嘅
到全部人就哂時間之後
突然又話唔得下次先
一兩次唔緊要 但一個月四個星期最少一次
（點解唔得嘅原因問咗頭1-2次打後已經唔想再問）

要咁多個人就你時間好唔好意思 仲要前一個星期話okay 幾日前就唔okay

以前有個朋友，搵我去街，我多數都應約
岀到去，行咗個靚鐘，同我講約咗人走先
幾次都係咁，一早又唔講
吓？原來同我岀去只係為咗搵我攝時間
個靚鐘去公園坐陣打陣機都冇咗啦屌

重點係所有時間都係佢提出 但結果又係佢話唔得 依家想點樣